<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://roorco.github.io/Boro//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://roorco.github.io/Boro//" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-06-29T23:12:03+02:00</updated><id>https://roorco.github.io/Boro//feed.xml</id><title type="html">Roberto Dell’Orco</title><subtitle>Sito personale di Roberto Dell'Orco.  Fotografie, edizioni, ritratti, paesaggi, performance e altre storie.</subtitle><entry><title type="html">Fotografia</title><link href="https://roorco.github.io/Boro//2021/06/29/fotografia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fotografia" /><published>2021-06-29T21:48:06+02:00</published><updated>2021-06-29T21:48:06+02:00</updated><id>https://roorco.github.io/Boro//2021/06/29/fotografia</id><content type="html" xml:base="https://roorco.github.io/Boro//2021/06/29/fotografia.html">&lt;p&gt;In questo sito raccolgo una selezione delle foto che ho realizzato negli ultimi anni.
La maggior parte sono state realizzate per seguire il filo dei miei pensieri e renderlo visibile,
per documentare le esperienze della mia esistenza e per avere un pretesto per modificarle, attraverso lo sguardo.
Dalla fotografia ho imparato a prendere posizione rispetto agli eventi per osservarli meglio e a comprendere la differenza fra figura e sfondo.
Nel tempo il mio archivio fotografico si è ingrandito, ed è un luogo che frequento spesso, non senza una certa malinconia.
Questo sito nasce dall’esigenza di aprire questo archivio e farlo fiorire in una forma che possa sorprendermi.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">In questo sito raccolgo una selezione delle foto che ho realizzato negli ultimi anni. La maggior parte sono state realizzate per seguire il filo dei miei pensieri e renderlo visibile, per documentare le esperienze della mia esistenza e per avere un pretesto per modificarle, attraverso lo sguardo. Dalla fotografia ho imparato a prendere posizione rispetto agli eventi per osservarli meglio e a comprendere la differenza fra figura e sfondo. Nel tempo il mio archivio fotografico si è ingrandito, ed è un luogo che frequento spesso, non senza una certa malinconia. Questo sito nasce dall’esigenza di aprire questo archivio e farlo fiorire in una forma che possa sorprendermi.</summary></entry></feed>